title_page           = Наша профессиональная команда
text_h1              = Наша профессиональная команда
text_h2              = ВАС ЖДУТ СПЕЦИАЛИСТЫ, КОТОРЫЕ ПОЗАБОТЯТСЯ О ВАШЕЙ КРАСОТЕ
title_description    = Создаём невероятные образы, используем только профессиональные косметические средства.
text_home_page       = Главная
text_current_page    = Наша команда
nav_link_home        = Главная
nav_link_about_us    = О нас
nav_link_news        = Новости
nav_link_contact     = Контакты
title_free_call      = Бесплатный звонок:
text_free_call       = +38(000) 000-00-00
title_work           = Время работы:
title_hours          = Пн-Пт: 9.00 – 18.00, Вс: 9.00 – 16.00, Сб: Закрыто
text_navigation      = Блок навигации
text_content         = Блок контента
text_designed        = . Все права защищены. Дизайн от
text_name_designed   = Alex